[mr.a] Linux 問題

openstack keystone 開user 做乜都出http500

drop 左ks db 再起都一樣

又睇唔到 token 係咪過期

連登無人用Linux

btw

linux 問題 ?

用家問題囉

用家裝唔到hyper v唔通係windows問題？